對唔住大家，我已經忍唔住了

對唔字大家
我好灰，但我真係忍唔撚住想講幾樣野

1,
我明大家都有想挽既心，想休息既時間
但呢場未撚打完架
我地每個前線，半勇武既手足冒住坐十碌既危險
冒住比人強奸既危險每次每次都企撚出黎
你班咁既偽黃，偽正義既人
有咩事就係IG post相post乜乜柒柒就好嬲
但叫你班人10月20號出黎行完街再去挽就無視我
你地所謂既愛香港，就係咁？乜都唔做
你班撚屌咪繼續做freeriders lor
咪繼撚續瓜分我地既努力囉
唔係叫你地一齊衝，只不過係叫你地一齊行，行完咪去挽去休息囉！
咪再話咩冇出聲唔代表唔關心，你地所做既一切大家有眼睇
唔好再狡辯喇自私就自私喇
唔肯付出卻又想收獲民主
含撚喇屌你個閪

2,
係10月4號天水圍吹大雞，人比9月14遊行仲多
明明上星期十八區開花可以重現104個日盛況
但就個日夜晚就比人拉左成30幾個手足
點解啊？
就係因為冇乜和理非出黎幫手啊！
一直打，就一直拉
勇武手足越拉越少時，和勇就應該一齊上落
和理非唔好一見到狗就鳩沖，你地應該同前線一齊走，唔好掉低佢地自己走，說好的齊上齊落呢？
如果今個星期日再係咁
日後勇武們嬲得濟唔再上場
你班和理非就只可以自己上場

3,
麻煩有任何要出動神獸既時候
麻煩隔開所有左膠
係上星期將軍澳獅鳥休班狗個條片入面
一隻爪都未撚斷就話夠？
你老母臭閪
你班手足比人打死打傷個時，佢有停咩？
612媽媽叫佢地停個時佢有停止發催淚彈咩？
721佢地警黑合作打市民個時，佢有幫我地咩？
811手足比人禁係地下比人打，佢係咁講對唔住，犬隻有停止攻擊佢咩？
831普通市民翻屋企，防暴係咁施暴，佢哋求饒，犬隻有停咩？
101建仔差3cm比人打到心臟差啲死，佢有無因此比犬隻放過？
無啊！！
係呢個正義名存實亡既社會到，公義不能被伸張既時候
出動神獸係係其中一種有用既方法去解決不公
所以請大家幫忙，神獸出動時隔絕一切左膠

嬲得濟導致
文筆不流暢
有待改善
還望見諒

Push
1020

挽你老母
字都唔識打

1020啊

你老母臭閪
咁你推唔撚推啊

其實我真係覺得分區撚狗作用不大 人數少就俾人拉晒 而且和理非好難跟住大隊走黎走去
仲有分區咪留係一個位 要快閃啊

吾推

推

Btw係玩

吾你老母
字都唔識打

m到好燥
求原諒

唔好灰心 大把人無放棄

咁唔推了

但佢地呢種態度
我好想放棄

喺fb ig嗌嬲，但連行街都唔肯，唔敢嘅人，大把。要出晨早出咗，呢啲人唔使講太多，用啲時間去整文宣好過。

耶
唔好喇

嬲既係個班半途退出既人渣啊

唔好咁喇大家

你係唔係啱啱沙田個絲打

如果係嘅話，建議你唔好咁燥底，會嚇壞人，真心。我都明情況有幾嚴峻，我星期日一定會出，我會叫多幾個人出，一個叫一個，唔好屌走佢地。